[世界末日] 老娘終於要結婚了

入得廚房，
床上都

壯到

你做乜嘢

老娘真係好比心機做運動

祝福

以後冇得睇人寫：老娘嫁比我啦

公平咩？
比人私有化左

好過d mk妹成排骨咁

雞

Fd見過老娘
話佢普通c9仔一個
我仲以為好老
睇相都幾後生

759比賽唔係有相咩

有無圖

邊個post我老婆

Keyword一百蚊煮咩餸

好耐以前睇過相 普通女人

老娘今時唔同往日了依家fit d

係高登連登咁耐 一路以為佢係已婚
btw 恭喜絲打

女人有執無執差好遠啦

衷心祝福 唔知邊個咁有修娶到老娘

希望老娘會繼續煮飯 教我地煮 唔好同隻佬日日周圍去玩唔記得我地

too embarrassing to show face?

咪一樣得
老娘改嫁俾我

恭喜老娘

邊個係

老娘又話自己係肥婆黎既

身材好正

盲咗？

條片有寫

恭喜哂!!
由高登睇老娘煮餸次次俾人叫嫁佢

個樣都唔太差喎

多個改字姐
嫁變改嫁

老娘做我阿媽啦

媽咪

遮左個樣嘛
記得老娘個樣係c9仔
老娘唔好介意

人生冇意義了

呢個係撚

片入邊寫住老娘...唔係？

老娘真正由細睇到大

老娘梗係拎冠軍啦，你咁低估佢

我柒左，紥起頭髮以為第二個人

屌細力啲

你個名

恭喜

唔怪得睇ig老娘成日去跑長跑
原來係為咗備戰
祝老娘同佢愛人白頭到老

講真 係好正

以後無得flirt老娘

老娘好大隻係咪揸鍋鏟揸得多

祝你幸福老娘

佢老公一定好幸福

😰😰

人妻就唔受flirt 既咩

恭喜樓主

同想像中差唔多
老娘

恭喜哂

一直以為佢係個大嬸 師奶

少有受連登仔尊重既女人

睇左老娘好多年 祝三年抱兩

普通女人樣，點都唔似c9掛

係得肥婆先唔會話自己肥

識煮飯+識教煮飯，同香港典型女性形象唔同

可以再fit少少

嘩做你老公就好啦日日食好西

新郎不是我

波

人生冇晒希望

有啲似花姐

成班傻鳩
老娘呢D 先係老婆人選
老婆唔使好靚, 入得廚房出得廳堂就OK
飯都唔識煮果D就死去含撚啦

老娘減完而家好瘦

真係痴撚線，見佢跑十幾K
有幾多毒撚跑得到

Child 登係咁

屌你老未 有佢做女朋友 一定好開心

算唔算少數無乜污點嘅紅人
由高登去到而家連登
諗起高登個隻女夜鬼
老娘真係清泉中嘅清泉

都咁多年，普通人教煮野食又唔係為上位
開心share下都要俾新一代連登仔批鬥

屌 撞名

你抄我

之前老娘派月餅嗰陣見過真身
好nice

起碼個老婆識煮野

基本上大部分都係讚老娘，做咩咁激動

老娘整野食真係好撚勁，想學又懶

手臀唔錯有肉地

相由心生
心地好煮野叻一定係娶得過

老娘，改嫁比我

唔著報紙

hallelujah chance

祝老娘添丁發財！

祝幸福

恭喜老娘入坑

恭喜晒

恭喜老娘，祝百年好合
一直有追開你post，見到你結婚都好開心，希望你可以繼續出post，唔好唔記得左我哋

In老娘 we trust

祝福
恭喜

老娘結婚係咪可以報紙做人情

好感動
老娘我係你fans黎架

Who

多謝你地！

但我揀果條係靚d架

想同老娘瘋狂煮野食共進晚餐

見識到了

真係睇住老娘嫁

我唔敢睇條片

你地陪我一齊大一齊老

弓起老娘~ 我有科勞你fb 㗎...

佢老公

真·幸福賓周

但係有d 野唔係fit 左就好左

唔好un科勞呀！

樣衰真係無辦法

我都唔想.....

咁又唔係好衰既

過人世唔係睇樣既 有內涵才重要
老左味又係殊途同歸一齊做柒頭老人
btw 恭喜曬

老娘個感覺好賢淑